好浪漫 支那最美抗疫護士嫁軍人

于鑫慧早前聲稱自己是一名護士，在新冠肺炎疫情最嚴重時，曾瞞着父母到武漢抗疫，並在康復隔離點駐守55天。她今年4月時曾登上電視台高調徵婚，表示自幼崇拜解放軍，雖然沒能當上女兵，但夢想「成為一名偉大的軍嫂」。及後經熱心人介紹，她結識了在河北某部某旅當排長的王林，並發展戀情。十一長假期間，于女到軍營探望王男，對方在戰友面前浪漫求婚，過程獲多間媒體報道。報道指，王林是一名優秀的軍人，曾在朱日和沙場閱兵及多次陸軍比武中獲得嘉獎，又被評為集團軍優秀共產黨員，是不折不扣的優秀戰士。

好浪漫咁喎

睇真啲

2人結婚消息傳出後僅數天，王男被爆料他與于女拍拖期間，仍跟前女友藕斷絲連。另于女因這段三角關係曾「自殺」入院，王男為了跟于女一起，可謂不擇手段，除說了很多難堪的說話，甚至威脅前女友假如不分手，便公開過去兩人拍下的性愛片段。
另一方的于女，除被發現在網上徵婚時仍未離婚且育有一子外，又被指前往武漢前根本並非護士，而是從事行政工作，只稱得上是志願者。另網上又曝光于女與前夫欠債不還的執行裁定書，註明于女已被納入失信被執行人名單，遭限制高消費。
事件曝光後，網民指王林是卑鄙無恥之的「渣男」，女方是「老賴」。《解放軍報》亦對此發表評論，指事件令人嘆惋，「軍婚」、「軍戀」背後是許多肩負職責虧欠家庭的軍人、默默犧牲扛起家庭重擔的軍屬，是千千萬萬相愛卻相守不易的戀人，直指「這樣平凡而偉大的字眼不該被褻瀆，這些真摯的情感不該因此沾上污點。祝福每一對選擇軍戀、軍婚的愛人，軍戀不易，萬望珍惜」。

咁其實都幾襯吖

汁 ：白粉報
但我其實睇有線中國組先 有片

成個共產黨都係呢D 金玉其外既垃圾

正想咁講

臭雞配playboy

本來都好一般嘅情節，真正問題係之後官媒黨部狂俾獎個女人⋯⋯

條女隻手咩事？

好靚

大劣網紅樣 ps重裝甲不了

G嚟

軍妓嚟

幾優秀啊？去過邊度做任務啊？

水砲車

幾靚仔靚女 但大陸

條支那妹舊年仲做緊夜場